條變態佬唔駛坐

偷飲同事人奶 通訊辦助理督察判感化

通訊事務管理局辦公室男助理電訊督察，今年7月在辦公室雪櫃偷去26歲餵哺母乳女同事泵好的兩樽人奶，並返回座位將奶喝，然後換成鮮奶放回雪櫃。督察早前承認盜竊罪，裁判官今鑑於被告認罪顯示悔意，因不能解決賭博問題而犯案，考慮被告事後積極面對，接納感化主任建議，今判被告感化12個月。

辯方為被告姚明健（42歲）求情時指出，被告一直有穩定職業，工作表現獲上司及同事讚賞，卻屢受賭博問題影響。他事發後已接受精神及心理治療，願面對自己的問題，將自己的信用卡交胞姊保管，以免再去賭博。被告家人支持被告，女友亦支持被告更新，願與他「繼續一齊」。至於工作方面，部門將來會對他進行紀律聆訊，雖暫不知聆訊結果如何，但對被告而言一定是個大打擊。
辯方又呈上被告、他的家人、女友及上司同事撰寫的多封求情信，讚揚被告為人善良，工作勤奮，被告在信中稱對事件感到羞愧，向事主及家人致歉。
辯方續指被告感化及心理醫生報告正面，心理醫生認為被告沒特殊癖好，感化主任認為被告重犯機會低，建議被告接受感化。
被告姚明健（42歲）早前求情指自父親於20年前過身後他成為病態賭徒，至今累積賭債達30萬元，他不懂處理賭債而引致的壓力，因而做出怪異行為。

算合理

26歲人妻

偷飲同事人奶

一路飲一路J

明明就衰咸濕
賴呢樣果樣就冇事

咁變態都有女朋友

部門將來會對他進行紀律聆訊，雖暫不知聆訊結果如何，但對被告而言一定是個大打擊。

痴撚左線? 有人拎支鎗迫佢飲咩

有女仲要飲人地果d

屌，個女同事都唔大方d

人地飲左你咪再渣過
又唔洗成本

如果果個係你老婆你都係咁諗?

樓主個名

心理醫生認為被告沒特殊癖好

其實飲人奶唔代表變態
同飲牛奶果汁一樣

飲你就飲啦
換乜鬼牛奶

自己嘅奶好心就用私人雪櫃雪啦

有咩所謂

又唔係我渣

港女都唔知咩係分享

講真

如果有條女話想飲我d精
我一定比

肯定關佔中事啦

欣直

公務員犯法唔洗坐